喇叭問題（ps4+pc）

前排為咗MHW買咗部ps4 pro
問題就黎喇
我本身電腦係用緊5.1喇叭嘅就用aux頭接main board喇
但ps4係用光纖頭入喇叭
有冇啲類似2博1嘅線係可以一次過等我兩條線入哂喇叭呢？而家下下玩第二部機就要甩線插線 如果我買果啲兩個3.5mm頭出一個3.5又得唔得呢？
求全能嘅連登仔幫幫手

買多個amp

你隻AMP 有AUX & 光纖 INPUT 但無制比你楝幾時AUX IN 幾時光纖 IN?

有制揀幾時aux mode 幾時光纖mode
但個喇叭淨係可以插住一條線
想睇下有冇方法同一時間插住兩條線

Ps4>hdmi to monitor>monitor aux out to sound card in (pink)>control panel set “listen to this device”

其實就即係咁
想兩條線可以一齊插住咁簡單